成立自衛隊有望

我係一個7O後，P仔牌
頭先睇到好似話葉劉建議政府派8000蚊，本身睇到有D嬲，D粉蛋官還是把自己的價值觀。套於市民身上

忽發其想，諗深一層，依個都係好事，長期戰，我們必須有子彈才能繼續，如果有50萬人，將8000蚊成立一個基金，其實都係一個可觀數目

因為，未來在香港或在外的手足真的雖要錢去支援

而且，真的有一天要有自衛隊，請教練要有錢

草船借箭，唔知有無得諗呢？

利申:我是個無執行力的人，巴打，絲打，如果覺得可行，諗諗佢！謝謝！

遠水不能救近火

我諗遠近都要做，因為係長期戰，上賭枱。要 有大量籌碼

【HKSDF】香港自衛隊